{
  "Voidware": "Voidware",
  "Information": "資訊",
  "Join Discord Server": "加入 Discord 伺服器",
  "Welcome to Voidware!": "歡迎來到 Voidware！",
  "Make sure to join our discord \n server for updates!": "請務必加入我們的 Discord \n 伺服器以獲取更新！",
  "Unload": "卸載",
  "Library Choice": "函式庫選擇",
  "Tap again to switch to Obsidian library": "再次點擊切換至 Obsidian 函式庫",
  "Tap again to switch to LinoriaLib library": "再次點擊切換至 LinoriaLib 函式庫",
  "Tap again to switch to Wind library": "再次點擊切換至 Wind 函式庫",
  "Fun": "娛樂",
  "Reveal Map": "顯示地圖",
  "Failed to reveal all places on the map ❌ (most likely executor issue)": "未能顯示地圖上的所有地點 ❌ (很可能是執行器問題)",
  "Successfully revealed all places on the map ✅": "已成功顯示地圖上的所有地點 ✅",
  "Teleport All Trees": "傳送所有樹木",
  "Teleport All BIG Trees": "傳送所有大樹",
  "Teleport All Chests": "傳送所有寶箱",
  "Teleport All Children [BETA]": "傳送所有孩子 [BETA]",
  "Teleport Entities": "傳送實體",
  "Teleport The Entities": "傳送實體",
  "Freeze the movement of something :3": "凍結某物的移動 :3",
  "Freeze The Thingys": "凍結東西",
  "UnFreeze The Thingys": "解凍東西",
  "UnFreezed": "已解凍",
  "Freezed": "已凍結",
  "AlecCircle not found!": "找不到 AlecCircle！",
  "AlecCircle has no parts to determine center!": "AlecCircle 沒有可確定中心的部件！",
  "Invalid sapling provided!": "提供了無效的樹苗！",
  "Reached maximum radius for planting!": "已達到種植的最大半徑！",
  "Limit reached! Stopping the gathering of saplings...": "已達到限制！正在停止收集樹苗...",
  "No saplings found to plant!": "未找到要種植的樹苗！",
  "Planting": "種植中",
  "Reached maximum radius for planting saplings!": "已達到種植樹苗的最大半徑！",
  "No more saplings to plant!": "沒有更多樹苗可供種植！",
  "Automation": "自動化",
  "Pickup All Flowers": "拾取所有花朵",
  "Collect All Gold Stacks": "收集所有金幣堆",
  "Auto Campfire": "自動營火",
  "Fuel Type": "燃料類型",
  "Auto Fill Campfire": "自動填充營火",
  "Start Fueling when (Fire HP)": "開始加燃料時 (火焰生命值)",
  "Collecting": "收集",
  "Auto Collect": "自動收集",
  "Auto Pickup Flowers": "自動拾取花朵",
  "Auto Collect Coin Stacks": "自動收集金幣堆",
  "Auto Open Seed Boxes": "自動開啟種子箱",
  "Auto Chest": "自動寶箱",
  "BETA": "BETA",
  "Bring Location": "攜帶位置",
  "Enabled": "已啟用",
  "Stop": "停止",
  "Player not alive, cannot start AutoChest!": "玩家未存活，無法啟動自動寶箱！",
  "Player died, disabling AutoChest": "玩家死亡，禁用自動寶箱",
  "Please equip your sack before looting chests": "請在拾取寶箱前裝備你的麻袋",
  "Plant Stuff": "種植物品",
  "Build Radius": "建造半徑",
  "Angle Increment": "角度增量",
  "Plant/Build Limit": "種植/建造限制",
  "Plant Saplings in Circle": "在圓形區域種植樹苗",
  "Limit reached! Stopping the gathering of blueprints...": "已達到限制！正在停止收集藍圖...",
  "Build Log Walls in Circle": "在圓形區域建造原木牆",
  "Bring Settings": "攜帶設定",
  "Use Freecam for Bring Items": "使用自由視角攜帶物品",
  "Faster Bring [BETA]": "更快攜帶 [BETA]",
  "Max Per Item": "每項最大數量",
  "Bring Cooldown": "攜帶冷卻時間",
  "No Bring Amount Limit": "無攜帶數量限制",
  "Bring Height": "攜帶高度",
  "Process stopped by Stop button!": "進程被停止按鈕停止！",
  "Process stopped by keybind (P)!": "進程被按鍵 (P) 停止！",
  "Critical error in finding a location to bring the items!": "在查找攜帶物品的位置時出現嚴重錯誤！",
  "Cannot bring fuel items while dead!": "死亡時無法攜帶燃料物品！",
  "No items found to bring!": "未找到要攜帶的物品！",
  "Freecam enabled for item bringing": "已為物品攜帶啟用自由視角",
  "Freecam disabled": "自由視角已禁用",
  "Player character or humanoid not found!": "未找到玩家角色或人形！",
  "Failed to drag": "拖動失敗",
  "Fuel": "燃料",
  "Bring Fuel [BETA]": "攜帶燃料 [BETA]",
  "Bring Logs [BETA]": "攜帶原木 [BETA]",
  "Food & Healing": "食物與治療",
  "Bring Food & Healing": "攜帶食物與治療",
  "Gears": "齒輪",
  "Bring Gears": "攜帶齒輪",
  "Guns & Armor": "槍械與護甲",
  "Bring Guns & Armor": "攜帶槍械與護甲",
  "Others": "其他",
  "Bring Others": "攜帶其他",
  "Entity Godmode": "實體無敵",
  "Hip Height Changer": "臀部高度變更器",
  "Its recommended for the hip height to be at least 25": "建議臀部高度至少為 25",
  "Kill Aura": "殺戮光環",
  "Kill Aura Range": "殺戮光環範圍",
  "Ice Aura": "冰霜光環",
  "Ice Aura Range": "冰霜光環範圍",
  "Your executor doesn't support this function :c": "您的執行器不支援此功能 :c",
  "Fishing": "釣魚",
  "Teleport to Fishing Hut": "傳送至釣魚小屋",
  "Fishing Hut not spawned on the map :c": "釣魚小屋未在地圖上生成 :c",
  "100% Fishing Success Rate": "100% 釣魚成功率",
  "Instant Catch Fish": "即時捕魚",
  "Tree Farm": "樹木農場",
  "Kill Aura Enabled! Make sure to equip a tool": "殺戮光環已啟用！請確保裝備工具",
  "Kill Aura Disabled": "殺戮光環已禁用",
  "Auto Chop Tree Type": "自動砍伐樹木類型",
  "Auto Chop Trees": "自動砍伐樹木",
  "Auto Chop Trees Range": "自動砍伐樹木範圍",
  "Auto Plant Saplings": "自動種植樹苗",
  "Chop Status Visualiser": "砍伐狀態視覺化器",
  "Tree Farm Enabled! Make sure to equip a tool": "樹木農場已啟用！請確保裝備工具",
  "Auto Eat Food": "自動進食",
  "Eat When Hunger Below": "飢餓度低於時進食",
  "Auto Eat": "自動進食",
  "No food for consuming found :c": "未找到可食用的食物 :c",
  "Auto Bandage": "自動包紮",
  "MedKit included": "包含急救包",
  "Heal When Below": "低於時治療",
  "Hitbox Expansion": "命中框擴展",
  "Enable Hitbox Expansion": "啟用命中框擴展",
  "Hitbox Size Multiplier": "命中框大小乘數",
  "Teleport": "傳送",
  "Auto TP to Warm Place": "自動傳送至溫暖的地方",
  "Auto teleport to warm place!": "自動傳送至溫暖的地方！",
  "Chest TP [BETA]": "寶箱傳送 [BETA]",
  "Chest Dropdown": "寶箱下拉選單",
  "Teleport To Chest": "傳送至寶箱",
  "Refresh Chest List": "重新整理寶箱列表",
  "Select Child": "選擇孩子",
  "Teleport To Child": "傳送至孩子",
  "Refresh Children List": "重新整理孩子列表",
  "Structure TP": "結構傳送",
  "Select Structure": "選擇結構",
  "Teleport To Selected Structure": "傳送至選定結構",
  "Other TP": "其他傳送",
  "Teleport to Camp": "傳送至營地",
  "Teleport to Stronghold": "傳送至要塞",
  "Teleport to Stronghold Diamond Chest": "傳送至要塞鑽石寶箱",
  "Teleport to Caravan": "傳送至商隊",
  "Teleport to Fairy": "傳送至仙女",
  "Teleport to Anvil": "傳送至鐵砧",
  "Player": "玩家",
  "Main ESP": "主要 ESP",
  "Children": "孩子",
  "Characters": "角色",
  "Enable Highlight": "啟用高亮",
  "Show Distance": "顯示距離",
  "Fill Transparency": "填充透明度",
  "Outline Transparency": "輪廓透明度",
  "Text Size": "文字大小",
  "FOV": "FOV",
  "Red Light / Green Light": "紅燈 / 綠燈",
  "Tug Of War": "拔河",
  "Glass Bridge": "玻璃橋",
  "Jump Rope": "跳繩",
  "Interaction": "互動",
  "Reset Camera \n [Might Break your camera!]": "重置相機 \n [可能會損壞您的相機！]",
  "Misc": "雜項",
  "Anti Void": "反虛空",
  "Anti Void Enabled": "反虛空已啟用",
  "Walk Speed": "行走速度",
  "Speed": "速度",
  "Fly": "飛行",
  "TP Walk Enabled": "TP 行走已啟用",
  "Fullbright": "全亮",
  "Remove Fog": "移除霧",
  "Remove Sky": "移除天空",
  "Ambient": "環境光",
  "Rich Shader": "豐富著色器",
  "Shader Color": "著色器顏色",
  "Lighting Theme": "燈光主題",
  "Enable Lighting Theme": "啟用燈光主題",
  "Aesthetic Lighting": "美學燈光",
  "Low GFX": "低畫質",
  "Show Coordinates": "顯示座標",
  "Coordinates": "座標",
  "Instant Open Chests": "即時開啟寶箱",
  "Auto TP to Camp at Night": "晚上自動傳送至營地",
  "Credits": "鳴謝",
  "Open Keybind Menu": "開啟按鍵選單",
  "Custom Cursor": "自訂游標",
  "Menu keybind": "選單按鍵",
  "Menu bind": "選單綁定",
  "Save Settings": "儲存設定",
  "[Save Settings]: Successfully saved your settings ✅": "[儲存設定]：已成功儲存您的設定 ✅",
  "[Save Settings]: Error saving your profiles :( ❌": "[儲存設定]：儲存您的設定檔時發生錯誤 :( ❌",
  "Reset Settings": "重設設定",
  "[Save Settings]: Press the button again to reset your settings. This cannot be undone!": "[儲存設定]：再次按下按鈕以重設您的設定。此操作無法復原！",
  "Bring Food To Cook Pot": "將食物帶至烹飪鍋",
  "Crock Pot not found": "找不到燉鍋",
  "Target Info": "目標資訊",
  "Targets": "目標",
  "ESP": "ESP",
  "China Hat": "中國帽",
  "CharacterOutline": "角色輪廓",
  "CloudMods": "CloudMods",
  "Phase": "相位",
  "TriggerBot": "觸發機器人",
  "Clear Chat": "清除聊天",
  "Friends": "好友",
  "Blink": "閃爍",
  "Search": "搜尋",
  "Tracers": "追蹤器",
  "MouseMod": "滑鼠模組",
  "SafeWalk": "安全行走",
  "PlayerModel": "玩家模型",
  "ServerHop": "伺服器跳轉",
  "LongJump": "長跳",
  "HighJump": "高跳",
  "Gravity": "重力",
  "Player Attach": "玩家附加",
  "ChatDisable": "聊天禁用",
  "NightmareEmote": "惡夢表情",
  "AnimationPlayer": "動畫播放器",
  "NameTags": "名稱標籤",
  "Spider": "蜘蛛",
  "[⭐] Reinject": "[⭐] 重新注入",
  "ReinstallProfiles": "重新安裝設定檔",
  "Xray": "X光",
  "Ping": "Ping",
  "Freecam": "自由視角",
  "Timer": "計時器",
  "PartESP": "部件 ESP",
  "FPS": "FPS",
  "MurderMystery": "殺手遊戲",
  "CustomPlayerListIcon": "自訂玩家列表圖示",
  "AutoRejoin": "自動重新加入",
  "Rejoin": "重新加入",
  "Atmosphere": "氛圍",
  "Cape": "披風",
  "AntiVoid": "反虛空",
  "Song Beats": "歌曲節拍",
  "Breadcrumbs": "麵包屑",
  "Invisibility": "隱形",
  "AnimationChanger": "動畫變更器",
  "ChatSpammer": "聊天垃圾訊息發送器",
  "[⭐] Uninject": "[⭐] 卸載",
  "Panic": "恐慌",
  "HitBoxes": "命中框",
  "Arrows": "箭頭",
  "Chams": "Chams",
  "1[VW] ProfilesSaver": "1[VW] 設定檔儲存器",
  "GamingChair": "遊戲椅",
  "Speedmeter": "速度計",
  "Settings": "設定",
  "MouseTP": "滑鼠傳送",
  "RichShader": "豐富著色器",
  "Killaura": "殺戮光環",
  "SpinBot": "旋轉機器人",
  "RiseInterface": "Rise 介面",
  "StaffDetector": "員工偵測器",
  "Keystrokes": "按鍵記錄",
  "Memory": "記憶體",
  "SilentAim": "靜默瞄準",
  "StreamerMode": "直播模式",
  "AimAssist": "瞄準輔助",
  "NeonCircles": "霓虹圓圈",
  "ReportDetector": "舉報偵測器",
  "Disguise": "偽裝",
  "Trails": "軌跡",
  "Waypoints": "航點",
  "Clock": "時鐘",
  "Time Changer": "時間變更器",
  "Reach": "範圍",
  "AntiRagdoll": "反布娃娃",
  "Sprint": "衝刺",
  "VapePrivateDetector": "Vape 私人偵測器",
  "Water Ambient": "水環境",
  "LightingTheme": "燈光主題",
  "PlayerChanger": "玩家變更器",
  "Spotify Player": "Spotify 播放器",
  "TargetStrafe": "目標橫移",
  "Parkour": "跑酷",
  "Radar": "雷達",
  "CustomChat": "自訂聊天",
  "Session Info": "會話資訊",
  "Restart": "重新啟動",
  "StaffFetcher - Roblox": "StaffFetcher - Roblox",
  "Health": "生命值",
  "Shaders": "著色器",
  "AmongusChanger": "Amongus 變更器",
  "Anti-AFK": "防 AFK",
  "InfJUmp": "無限跳躍",
  "QueueCardMods": "佇列卡片模組",
  "AutoClicker": "自動點擊器",
  "AestheticLighting": "美學燈光",
  "Disabler": "禁用器",
  "InfiniteYield": "無限產量",
  "AutoGamble": "自動賭博",
  "Dex": "Dex",
  "GameWeather": "遊戲天氣",
  "TransparentCharacter": "透明角色",
  "ScytheFunny": "ScytheFunny",
  ".ChangeLog ⭐": ".更新日誌 ⭐",
  "SpotifyPlayer": "Spotify 播放器",
  "MotionBlurFX": "動態模糊效果",
  "Render": "渲染",
  "Movement": "移動",
  "Ghost": "幽靈",
  "CaS": "CaS",
  "Themes": "主題",
  "Exploit": "漏洞利用",
  "Combat": "戰鬥",
  "Fioso": "Fioso"
}